泛民屌票撚全面進場

呢度我頂住
大家走先

事實係民協鎅票基鎅票, 鐵一般既事實

花生價格直線上升

基哥九西多年地區經驗
李卓人空降仲要後報名過人
你拗乜鳩

條柒頭皮又成功搏到你覆佢

等重複呢個論點既人收皮姐

民協宣告支持李卓人都被屌鎅票
陰公

繼續屌票啦
現實就係呢幾年越屌越少票
真係抵泛民繼續沈淪落去

所有野都係取決於選民，咁先係民主
鎅票只不過係發洩藉口

慘得過兩個加埋都唔夠建制多
唔知今次又搵咩瀨呢

瀨焦土

焦土兩邊不投咁都有得瀨
一定係全部選票本身default左係泛民

仲成日提保住否決權
我唔投你一早預左 唔需要你提醒我
只係唔俾人個入局更重要

李卓人輸得一個理由，就係佢得唔到選民信任

黎主派你地而家即管清算，我敢膽保證你地嘅下場會衰撚過熱狗同青城派